证明`Fib(n)`是最接近 $\phi^{n}/\sqrt{5}$ 的整数，$\phi=(1+\sqrt{5})/2$ 。题目已经给了提示，证明：$Fib(n) = (\phi^{n}-\gamma^{n})/\sqrt5$

采用数学归纳法：

1. 当`n = 1`时，左边：`Fib(1)` = 1，右边：当 $\gamma$ 的值为$(1-\sqrt5)/2$。所需要证明的就是当`n`越来越大的时候，$\gamma$ 趋近于 $0$ 。
2. 假设当 `n = k `时，该算式也成立，即有：
   1. $Fib(n)=(\phi^k-\gamma^k)/\sqrt5$
   2. 当`n = k + 1`时，`Fib`的定义：$Fib(k+1)=Fib(k)+Fib(k-1)$
   3. 根据`Fib`替换得：$Fib(k+1)=(\phi^{k}-\gamma^{k})/\sqrt5+(\phi^{k-1}-\gamma^{k-1}/\sqrt5)$
   4. 根据步骤1替换：$Fib(k+1)=(\phi^{k+1}-\gamma^{k+1})/\sqrt5$
   5. $$\Longrightarrow\frac{(\phi^{k+1}-\gamma^{k+1})}{\sqrt5}\sim\frac{(\phi^{k}-\gamma^{k})}{\sqrt5}+\frac{(\phi^{k-1}-\gamma^{k-1})}{\sqrt5}$$
   6. $$\Longrightarrow(\phi^{k+1}-\gamma^{k+1})\sim(\phi^{k}-\gamma^{k})+(\phi^{k-1}-\gamma^{k-1})$$
   7. $$\Longrightarrow\phi^{k+1}-\phi^k-\phi^{k-1}\sim\gamma^{k+1}-\gamma^k-\gamma^{k-1}$$
   8. $$\Longrightarrow(\phi-1-\frac1\phi)\times\phi^k\sim\gamma^{k+1}-\gamma^k-\gamma^{k-1}$$
   9. $$\Longrightarrow(\frac{\sqrt5+1}2-1-\frac2{\sqrt5+1})\times\phi^k\sim\gamma^{k+1}-\gamma^k-\gamma^{k-1}$$
   10. $$\Longrightarrow(\frac{\sqrt5+1-2-\sqrt5+1}2)\times\phi^k\sim\gamma^{k+1}-\gamma^k-\gamma^{k-1}$$
   11. $$\Longrightarrow0\sim\gamma^{k+1}-\gamma^k-\gamma^{k-1}$$
3. 因为需要证明的是`Fib(n)`最接近$\phi^{n}/\sqrt{5}$，而我们证明的是$(\phi^{n}-\gamma^{n})/\sqrt5$，很显然这里是将 $\gamma$ 当作趋近于 $0$ 的数了，故而步骤2 得证。
